Campton 有人撻訂

益左萬科加價重推

咁多錢撻，俾啲我洗

呢期賺夠 比人賺下

又係aa託市
做勢 扮一q清
樓爆支爆！2047收樓！

冇俾印花稅？五成都四十個

我發覺冒托有千萬個理由😂

5成定5%

阻左個quota

水票托市？

幾日就決定唔買？

唔買比我買丫

多數係計完數發覺供唔起姐

終於跌喇。。

落完訂先計

上唔到會都唔出奇

係呀係呀全香港都喺托㗎
笑

唔出奇
總有白痴以為比到一成首期就一定上到會

簽完臨約 老豆唔俾首期

咩盤都有撻訂㗎啦

但估唔到打手瘋狂吹奏嘅campton都咁快有

AA又會水人冇問題

屌你
唔Post 字搞到我要禁入去

冇呼吸PLAN咩

其實咩心態

大大個垃圾站係樓下
爽